\section{Famille  \index[noms]{, David of\_Huntingdon} /  \index[noms]{, Matilda}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1837_I1838}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{David of\_Huntingdon  \index[noms]{, David of\_Huntingdon}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 3$^{\`{e}me}$ enfant de Henry of\_Huntingdon  \index[noms]{, Henry of\_Huntingdon} \textit{[... - 1152]} et de Ada  \index[noms]{, Ada} \textit{[...]}.
Il a 2 fr\`{e}res : Malcolm\_IV the\_Maiden  \index[noms]{, Malcolm\_IV the\_Maiden} \textit{[...]} et Willaim\_I the\_Lion  \index[noms]{, Willaim\_I the\_Lion} \textit{[...]}.
Son p\`{e}re, Henry of\_Huntingdon  \index[noms]{, Henry of\_Huntingdon} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1152}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de ... ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1219}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Matilda  \index[noms]{, Matilda}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Hugh Keveliock \index[noms]{Keveliock, Hugh} \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, David of\_Huntingdon  \index[noms]{, David of\_Huntingdon} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1219}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1233}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1837_I1838.tex}{}{}
\par
Ils eurent 2 enfants : Margaret  \index[noms]{, Margaret} \textit{[... - 1228 \footnote{.}]} et Isobel  \index[noms]{, Isobel} \textit{[... - 1251 \footnote{.}]}.
\clearpage
